個個話武漢肺炎唔關香港事叫人繼續抗爭, 知唔知一戰最後都係因為流感先完?

成班淨係識屌人武漢肺炎洗版, 屌人唔理行動post
但你知唔知就算打緊一戰, 兩方軍人都係因為感染流感導致雙方都軍力受挫, 加速左一戰結束

今次武漢肺炎係好撚大獲, 香港SARS專家講明保守估計係SARS既十倍
武漢係中國交通中轉站, 依家中共寧願自斷交通脈絡都要搞封城
前線保守估計感染左一萬人, 但單係22號就依家有30萬人由武漢出走流通全國, 你估下有幾多武漢人入左香港?

而睇返今次, 香港無疑係全中國防疫措施做得最差, 無加強關口檢疫, 無呼籲戴口罩, 確診時間係全中國最慢
呢隻肺炎仲要係前期唔會發燒, 只會乾咳無力同無食慾, 你地自己睇下身邊有無人咳左個幾星期都未睇醫生...

攬炒個原意係因為香港無可能贏到中共, 所以先要強行攬炒, if we burn you burn with us
依家武漢肺炎正正係天災+人禍既完美結合, 將全中國感染哂收哂皮, 香港假如今次走得甩
隨時可以中國收皮但香港無事, 係極罕有既機會
簡單果句, 醫護罷工都係因應武漢肺炎而起, 所以武漢肺炎根本就同香港極有關係
希望大家唔好自己變做五毛, 覺得武漢肺炎係中國人自己死自己事就乜都唔理, 多啲接收既新消息

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次